[無圖]有無巴打同我一樣經過地鐵站見到滕麗名個豐胸廣告。。。

會忍唔住望多兩眼 又幾撚正

陣女人味

成日望撚完 都返屋K 睇返椎名黎打飛機

以前零波儷黎喎

而家肥左好多

假到 不了

正到

食飯果陣睇過集愛回家有佢做 陣人妻味真係好正 雖然佢做個角色西口西面西足成集

每次都諗起魏俊傑娶著件睇副咀臉都知臭格既支那大媽

警惕自己唔好行差踏錯

識時務者魏俊傑個大陸老婆真係 阿滕起碼正成百倍

假到爆囉，平時上電視/其他時間又唔見佢show 下quali, 黎黎去去都係得poster 嗰張相

童年陰影

椎名由奈

細個睇到發惡夢

豐胸豐左幾多年

p圖p到離譜

西面先正

明知假嘅
但睇落堅正

鮑國平

成日夜晚營住條友會無啦啦係你後面

細個睇真係驚

無知請教
咩片

好似係陀槍師姐

成個怨婦咁真係好撚正 好想屌

有佢陪過夜
精盡人亡都似

好撚樣衰

變化難去估

痴女 快鞭打本王

當年重播
個個高登仔都係等睇呢集

無咩印象睇過陀
槍師姐

但條友戴cap帽個look好面善

真心正

$3
已經有人未睇過陀槍師姐

法官大人

條女超撚正
對腳又正
真係好想做佢既奴隸

記得佢不停擦身

陣呀婆除

仲有王敏奕個太陽油廣告 一樣咁正

王敏奕又係好正

難兄難弟嘅騰麗名

曖昧不明關係研究學會入面既王敏奕正到癲

鮑國平奶三元塊面

好正

細個睇完唔敢入房瞓 俾老母屌我話我咁都驚
當年得五歲 點撚唔驚呀

之前曾至矮擺大壽佢咪show過
你唔知就當無

近睇好多毛係對波到㗎

我要DIVA/初戀日記入面既王敏奕

好正呀